tinymce.addI18n('ca',{
"Cut": "Retalla",
"Heading 5": "Encap\u00e7alament 5",
"Header 2": "Cap\u00e7alera 2",
"Your browser doesn't support direct access to the clipboard. Please use the Ctrl+X\/C\/V keyboard shortcuts instead.": "El vostre navegador no suporta l'acc\u00e9s directe al portaobjectes. Si us plau, feu servir les dreceres de teclat Ctrl+X\/C\/V.",
"Heading 4": "Encap\u00e7alament 4",
"Div": "Div",
"Heading 2": "Encap\u00e7alament 2",
"Paste": "Enganxa",
"Close": "Tanca",
"Font Family": "Fam\u00edlia de la font",
"Pre": "Pre",
"Align right": "Aliniat a la dreta",
"New document": "Nou document",
"Blockquote": "Cita",
"Numbered list": "Llista enumerada",
"Heading 1": "Encap\u00e7alament 1",
"Headings": "Encap\u00e7alaments",
"Increase indent": "Augmentar sagnat",
"Formats": "Formats",
"Headers": "Cap\u00e7aleres",
"Select all": "Seleccionar-ho tot",
"Header 3": "Cap\u00e7alera 3",
"Blocks": "Blocs",
"Undo": "Desfer",
"Strikethrough": "Ratllat",
"Bullet list": "Llista no ordenada",
"Header 1": "Cap\u00e7alera 1",
"Superscript": "Super\u00edndex",
"Clear formatting": "Eliminar format",
"Font Sizes": "Mides de la font",
"Subscript": "Sub\u00edndex",
"Header 6": "Cap\u00e7alera 6",
"Redo": "Refer",
"Paragraph": "Par\u00e0graf",
"Ok": "Acceptar",
"Bold": "Negreta",
"Code": "Codi",
"Italic": "Cursiva",
"Align center": "Centrat",
"Header 5": "Cap\u00e7alera 5",
"Heading 6": "Encap\u00e7alament 6",
"Heading 3": "Encap\u00e7alament 3",
"Decrease indent": "Disminuir sagnat",
"Header 4": "Cap\u00e7alera 4",
"Paste is now in plain text mode. Contents will now be pasted as plain text until you toggle this option off.": "Enganxar ara est\u00e0 en mode text pla. Els continguts s'enganxaran com a text pla fins que desactivis aquesta opci\u00f3. ",
"Underline": "Subratllat",
"Cancel": "Cancel\u00b7la",
"Justify": "Justificat",
"Inline": "En l\u00ednia",
"Copy": "Copia",
"Align left": "Aliniat a l'esquerra",
"Visual aids": "Assist\u00e8ncia visual",
"Lower Greek": "Grec menor",
"Square": "Quadrat",
"Default": "Per defecte",
"Lower Alpha": "Alfa menor",
"Circle": "Cercle",
"Disc": "Disc",
"Upper Alpha": "Alfa major",
"Upper Roman": "Roman major",
"Lower Roman": "Roman menor",
"Id should start with a letter, followed only by letters, numbers, dashes, dots, colons or underscores.": "La Id ha de comen\u00e7ar amb una lletra, seguida d'altres lletres, n\u00fameros, punts, ratlles, comes, o guions baixos",
"Name": "Nom",
"Anchor": "\u00c0ncora",
"Id": "Id",
"You have unsaved changes are you sure you want to navigate away?": "Teniu canvis sense desar, esteu segur que voleu deixar-ho ara?",
"Restore last draft": "Restaurar l'\u00faltim esborrany",
"Special character": "Car\u00e0cter especial",
"Source code": "Codi font",
"Language": "Idioma",
"Insert\/Edit code sample": "Inserir\/Editar tros de codi",
"B": "B",
"R": "R",
"G": "G",
"Color": "Color",
"Right to left": "De dreta a esquerra",
"Left to right": "D'esquerra a dreta",
"Emoticons": "Emoticones",
"Robots": "Robots",
"Document properties": "Propietats del document",
"Title": "T\u00edtol",
"Keywords": "Paraules clau",
"Encoding": "Codificaci\u00f3",
"Description": "Descripci\u00f3",
"Author": "Autor",
"Fullscreen": "Pantalla completa",
"Horizontal line": "L\u00ednia horitzontal",
"Horizontal space": "Espai horitzontal",
"Insert\/edit image": "Inserir\/editar imatge",
"General": "General",
"Advanced": "Avan\u00e7at",
"Source": "Font",
"Border": "Vora",
"Constrain proportions": "Mantenir proporcions",
"Vertical space": "Espai vertical",
"Image description": "Descripci\u00f3 de la imatge",
"Style": "Estil",
"Dimensions": "Dimensions",
"Insert image": "Inserir imatge",
"Image": "Imatge",
"Zoom in": "Ampliar",
"Contrast": "Contrast",
"Back": "Tornar",
"Gamma": "Gamma",
"Flip horizontally": "Capgirar horitzontalment",
"Resize": "Canviar mida",
"Sharpen": "Remarcar vores",
"Zoom out": "Empetitir",
"Image options": "Opcions d'imatge",
"Apply": "Aplicar",
"Brightness": "Brillantor",
"Rotate clockwise": "Girar a la dreta",
"Rotate counterclockwise": "Girar a l'esquerra",
"Edit image": "Editar imatge",
"Color levels": "Nivells de color",
"Crop": "Escap\u00e7ar",
"Orientation": "Orientaci\u00f3",
"Flip vertically": "Capgirar verticalment",
"Invert": "Invertir",
"Date\/time": "Data\/hora",
"Insert date\/time": "Inserir data\/hora",
"Remove link": "Treure enlla\u00e7",
"Url": "URL",
"Text to display": "Text per mostrar",
"Anchors": "\u00c0ncores",
"Insert link": "Inserir enlla\u00e7",
"Link": "Enlla\u00e7",
"New window": "Finestra nova",
"None": "Cap",
"The URL you entered seems to be an external link. Do you want to add the required http:\/\/ prefix?": "L'URL que has escrit sembla un enlla\u00e7 extern. Vols afegir-li el prefix obligatori http:\/\/ ?",
"Paste or type a link": "Enganxa o escriu un enlla\u00e7",
"Target": "Dest\u00ed",
"The URL you entered seems to be an email address. Do you want to add the required mailto: prefix?": "L'URL que has escrit sembla una adre\u00e7a de correu electr\u00f2nic. Vols afegir-li el prefix obligatori mailto: ?",
"Insert\/edit link": "Inserir\/editar enlla\u00e7",
"Insert\/edit video": "Inserir\/editar v\u00eddeo",
"Media": "Mitjans",
"Alternative source": "Font alternativa",
"Paste your embed code below:": "Enganxau el codi a sota:",
"Insert video": "Inserir v\u00eddeo",
"Poster": "P\u00f3ster",
"Insert\/edit media": "Inserir\/editar mitj\u00e0",
"Embed": "Incloure",
"Nonbreaking space": "Espai fixe",
"Page break": "Salt de p\u00e0gina",
"Paste as text": "Enganxar com a text",
"Preview": "Previsualitzaci\u00f3",
"Print": "Imprimir",
"Save": "Desa",
"Could not find the specified string.": "No es pot trobar el text especificat.",
"Replace": "Rempla\u00e7ar",
"Next": "Seg\u00fcent",
"Whole words": "Paraules senceres",
"Find and replace": "Buscar i rempla\u00e7ar",
"Replace with": "Rempla\u00e7ar amb",
"Find": "Buscar",
"Replace all": "Rempla\u00e7ar-ho tot",
"Match case": "Coincidir maj\u00fascules",
"Prev": "Anterior",
"Spellcheck": "Comprovar ortrografia",
"Finish": "Finalitzar",
"Ignore all": "Ignorar tots",
"Ignore": "Ignorar",
"Add to Dictionary": "Afegir al diccionari",
"Insert row before": "Inserir fila a sobre",
"Rows": "Files",
"Height": "Al\u00e7ada",
"Paste row after": "Enganxar fila a sota",
"Alignment": "Aliniament",
"Border color": "Color de vora",
"Column group": "Grup de columna",
"Row": "Fila",
"Insert column before": "Inserir columna abans",
"Split cell": "Dividir cel\u00b7les",
"Cell padding": "Marge intern",
"Cell spacing": "Espai entre cel\u00b7les",
"Row type": "Tipus de fila",
"Insert table": "Inserir taula",
"Body": "Cos",
"Caption": "Encap\u00e7alament",
"Footer": "Peu",
"Delete row": "Esborrar fila",
"Paste row before": "Enganxar fila a sobre",
"Scope": "\u00c0mbit",
"Delete table": "Esborrar taula",
"H Align": "Al\u00edniament H",
"Top": "Superior",
"Header cell": "Cel\u00b7la de cap\u00e7alera",
"Column": "Columna",
"Row group": "Grup de fila",
"Cell": "Cel\u00b7la",
"Middle": "Mitj\u00e0",
"Cell type": "Tipus de cel\u00b7la",
"Copy row": "Copiar fila",
"Row properties": "Propietats de fila",
"Table properties": "Propietats de taula",
"Bottom": "Inferior",
"V Align": "Al\u00edniament V",
"Header": "Cap\u00e7alera",
"Right": "A la dreta",
"Insert column after": "Inserir columna despr\u00e9s",
"Cols": "Cols",
"Insert row after": "Inserir fila a sota",
"Width": "Amplada",
"Cell properties": "Propietats de cel\u00b7la",
"Left": "A l'esquerra",
"Cut row": "Retallar fila",
"Delete column": "Esborrar columna",
"Center": "Centrat",
"Merge cells": "Fusionar cel\u00b7les",
"Insert template": "Inserir plantilla",
"Templates": "Plantilles",
"Background color": "Color del fons",
"Custom...": "Personalitzar...",
"Custom color": "Personalitzar el color",
"No color": "Sense color",
"Text color": "Color del text",
"Table of Contents": "Taula de continguts",
"Show blocks": "Mostrar blocs",
"Show invisible characters": "Mostrar car\u00e0cters invisibles",
"Words: {0}": "Paraules: {0}",
"Insert": "Inserir",
"File": "Arxiu",
"Edit": "Edici\u00f3",
"Rich Text Area. Press ALT-F9 for menu. Press ALT-F10 for toolbar. Press ALT-0 for help": "\u00c0rea de text amb format. Premeu ALT-F9 per mostrar el men\u00fa, ALT F10 per la barra d'eines i ALT-0 per ajuda.",
"Tools": "Eines",
"View": "Veure",
"Table": "Taula",
"Format": "Format"
});